考車唔係一take pass嘅入黎講下肥左乜

白痴仔見到轉彎後有車撞左掛住望紅燈出左少少線

衝黃燈

黃燈會肥架咩 你喺前面見到黃燈仲踩油加速?

駕院臨出門口停車車尾入左黃格 仲要臨開得車佢咩都無講自己突然落車睇，早知唔鳩理佢開車算
第二次，又係未出駕院，對線係轉彎位唔郁，見對方師父揮手叫我行先，一郁就死左

真係屌佢老母，唔好去駕院好，陰鳩你等你考多幾次

太早扭呔 右後轆hi壆

剎車太大力

禁錯左個鞍呠左一聲

咁會肥嫁原來

26: 臨返到試場前最後一支燈落咗右腳

46: 起步極力子放得太快，chok咗下勁嘅攪到考官成個彈起，即刻踩鳩停我

舊hiace手掣拉少左一格, 唔夠實鎖唔死架車
斜路停車溜左少少後
我自己即時踩返brake拉上多一格但已經太遲

會。 唔係緊急唔可以響鞍

超速

本身由細到大好鐘意車
已經操到架車熟晒同點揸
仲要考葵盛圍諗住冇死
點知佢話我cut 線冇另頭
到第二次反而係天光道輕鬆pass

第一下出試場鬆極力子快左少少，跑馬仔但無死火
轉波果陣吊極力子輕輕輔左少少油
斜坡停車果陣無望晒兩面
有時俾油加速油門比較深
死車爬頭太接近物體但佢無踩停我
三手軚掉頭入左後波之後有極度輕微向前溜，但同欄杆有安全距離，掉頭果陣有望晒三塊鏡同埋九十度望兩面車

想問各位巴絲我係唔係抵死？😭

我考果陣都係咁 但都一take pass

河畔線 轉灣太近死車比人踩停咗

今日一take pass好彩
的士載完人無啦啦死車上埋路肩，差d轉唔切

一陣考油塘，準備上黎報到

同我一撚樣
又係葵盛勁有信心 操到熟晒
之後比佢tick左不適當超越物體
諗返轉頭我考果時冇爬過死車頭咁濟
之後丙部天光道靠背壟
冇咩信心既情況下pass左

一個大tick無注意交通情況

爸打做左啲乜

同樣情況唔同地點
個時駕院肥 出去天光道考 個日仲要勁大雨 行亞皆老街條線 誤打誤撞pass左